# Messages in Nikola
# Copyright (C) 2012-2013
# This file is distributed under the same license as the Nikola package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Christopher Meng <cickumqt@gmail.com>, 2013
# Kade For <kadefor@gmail.com>, 2013
# Kade For <kadefor@gmail.com>, 2013
# Roberto Alsina <ralsina@netmanagers.com.ar>, 2013
# Roberto Alsina <ralsina@netmanagers.com.ar>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nikola\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: ralsina@netmanagers.com.ar\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-15 12:24-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-07 15:59+0000\n"
"Last-Translator: Chris Warrick <kwpolska@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/nikola/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "More posts about %s"
msgstr "更多相关文章： %s"

#. Here your translation should NOT say English but the name of your language
#. instead
msgid "LANGUAGE"
msgstr "简体中文"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Categories"
msgstr "分类"

msgid "Tags and Categories"
msgstr "标签和分类"

msgid "Comments"
msgstr ""

msgid "Read more"
msgstr "更多"

msgid "Posts about %s"
msgstr "文章分类：%s"

msgid "Next post"
msgstr "后一篇"

msgid "old posts, page %d"
msgstr "旧文章页 %d"

msgid "page %d"
msgstr ""

msgid "Source"
msgstr "源代码"

#. Here your translation should NOT say English but the name of your language
#. instead
msgid "Read in English"
msgstr "中文版"

msgid "Posts for year %s"
msgstr "%s年文章"

msgid "Newer posts"
msgstr "新一篇"

msgid "Previous post"
msgstr "前一篇"

msgid "Also available in:"
msgstr "其他语言版本："

msgid "Languages:"
msgstr ""

msgid "Original site"
msgstr "原文地址"

msgid "Older posts"
msgstr "旧一篇"

msgid "Archive"
msgstr "文章存档"

msgid "Publication date"
msgstr ""

msgid "Posted:"
msgstr "发表于："

msgid "Posts for {month} {year}"
msgstr "{year}年{month}月文章"

msgid "Posts for {month} {day}, {year}"
msgstr ""

msgid "Nothing found."
msgstr ""

msgid "No posts found."
msgstr ""

msgid "RSS feed"
msgstr ""

msgid "%d min remaining to read"
msgstr ""

msgid "Skip to main content"
msgstr ""

msgid "Subcategories:"
msgstr ""

#. Used for active navigation links, for screen readers only
msgid "(active)"
msgstr ""
